推 carousell騙子 Jackson_shop ps4 pro變ps3 警已報

托朋友廣傳 騙徒電話66537206

我於今日下午約左一個carousell賣家交收mhw版的PS4 pro連MHW
點知比個18歲左右米7的𡃁仔呃左成3千蚊 拆開入邊係ps3
由於係地鐵站面交 賣家要求俾咗錢先check貨 我都覺得冇乜所謂 但係當佢收咗錢就想走我即刻hold住佢check機
佢封晒所有膠袋同箱 而且面有難色 我就dup低頭拆箱 當時我朋友喺閘外佢係閘內 隔離係一條樓梯
短短幾秒 我抬起頭就唔見咗佢 即刻跨過站都已經追唔到
電話madam係打得通仲有對話點知一聽到係警署就收咗線 :66537206

以下係佢的資料

短黑髮冇戴眼鏡
當時着一件衛衣下身灰色棉質短褲
大約4:50pm
睇落大約18歲

大家小心d咪比佢呃 如果識佢話我知
66537206
66537206
66537206
識佢話我知 謝各位師兄🙏

戇鳩 你開第二個ac 話買個條皮帶囉

報警未

報左

買機就咪鬼買2手喇 大撚把人中2手機伏
好多機都有現場check唔到既問題

我估佢淆到乜都唔敢再開

係邊個地鐵站交收

太子

條友應該驚到震

18歲 咁就一世

咁少錢都呃

呢d一定拉到 都唔知做黎為乜
低能仔

唔試就肯定捉唔到

比哂機會佢contact我 想比機會佢都冇

我都唔明🤣

咪為幾千

點解篇文開頭用第一人稱
之後又話我朋友

佢打錯哈哈 🤣 係佢買的

屌你紅火龍機3200你都信？
淨得一水、出完就無，藍店無訂現貨同梱都4980
好心買之前做下功課啦屌

因為佢話冇單冇盒 我有估過有任何理由佢平放出黎

推

逗多幾封利是仲好 貪個幾千蚊

岩岩打去 條撚樣仲叫我夠膽出黎隻抽喎
洗定8月15啦你

記得錄佢音

約佢出黎隻抽啦🤣

推 樓主有最新消息未
想知佢幾時比人拉

千祈唔好133打去

新年花生一地都喺

我朋友都未覆我 但聽講都幾大罪 本身佢話佢打返黎賠償都可能算 而家佢應該會搞大佢🤔

你以為會拉到咩 警犬唔會做野

Pish

係搞大先好

到底幾撚窮先會買二手ps4

有冇建議點玩好？😏

留名待續

留名跟進
最憎騙子

推到佢入冊

你依d星斗市民，行開一二邊啦！
落完口供，返屋企等消息！警察做嘢唔洗你教

打左去問佢係咪jackson 哥佢話打錯

笑死，陣間佢驚到跳樓點算

報警啦 即拉

謝各位師兄留意 如果有人識佢可以起埋佢底就仲快脆 等CID程序都要時間🙏

lm

有心呃你又點會用真電話呀
根本就唔會拉到人，
就算點友弱智都用真電話，
但呢d 現金交收，又無record
拉到都係口同鼻拗，
佢死話係係比左PS4 你，都吹佢唔脹

其實聽佢講警方話夠料落charge 係等捉人咖咋🤔

屌
面交都俾人呃
笑撚死

利申:支持報警拉條友 不過樓主真心弱智

佢就係抱住面交冇死的心態 當時佢話有hold住佢 一時疏忽冇望就影都冇左 不過聽講就佢條逃走路線其實都幾多cam

Pushhhh

Push

pish

突然好想知究竟我/師兄師姐快d搵到佢定d警察呢🤣

Lm

Up

𢥫鳩仔大決戰

carousell 好多騙子
有一單係
有個騙子開PO賣野(乜都好最緊要平)
之後有人落搭，佢就叫個買家入數落 carousell 另一個賣家銀行acc
再叫佢影入數紙比佢，跟住佢就憑果張入數紙 去同果個賣家買野，最後當然入錢條友唔會收到貨，個賣家都會消失，不過佢就成功拎你張入數紙同人買左野。

試過報警但不受理

我在Carousell 買左部ipad pro 少問題 好彩有apple care 換了新機

abc騙案

妙計喎⋯⋯層出不窮

搞大佢啦，唔想香港咁多人

3千蚊呃黎托咩
成18歲仲咁on9
咁就留案底，正一低能仔

呢個app越嚟越垃圾，唔係騙子就係阿差同賓賓

我覺得入數危險d喎 面交我朋友都叫做諗住睇到

真係好多騙子

話說今日打佢電話仲有人聽🤣

樓主可唔可以update事況
好想睇呢d人仆街，唔係因為佢呃人，係因為佢on9 真係唔撚識死

lm跟進

樓主下次梗係Check完機先比錢。
就算佢怕你搶左佢部機，叫佢拎出黎比你Check囉
點會比左錢先Check機...
BTW，推到條友比人拉

睇on9仆街最開心

留名

咁耐都未捉到

面交遊戲機不嬲叫條友打開黎睇下齊唔齊野先

個電話會唔會係其他人黎

呢D又窮又貪心既仆街, 最好拉晒佢地

幾時都話人蠢就腳踏實地唔好諗住偷呃拐騙

電話冇人聽

好彩個陣原價係sony買左 開心做用中

頭先打左比佢

佢好撚嬲話連登仔死全家啦屌你老母！

唉，不知悔改

啱呀 唔俾check咗先咪最多唔交收
睇下邊個蝕啲

地鐵站內好多閉路電視，噉都想走！

智力有問題？！

拉咗未

Any update?
18歲都咁弱智

10年前玩ONLINE GAME已經聽過
到今時今日都仲係好難防

可以揀啲多啲好評嘅用戶，同一定要出價等佢接受出價先交易，make sure自己可以係佢度留comment
咁正常為咗keep住啲好評都唔會呃你
如果連出咗價都照呃，咁佢本身都唔會一個負皮都無

笑死

條友用真電話number?

push

俾咗錢先check

幫推 有無下文

網上私人拍賣貨品大行其道，買賣雙方往往貪圖方便，相約於港鐵站內交收貨品。原來不少網民均不知道港鐵有權在站內捉人交收貨物、而違例者甚至可以被判處監禁。早前便有網民因此遭港鐵職員警告及記下個人資料。

根據《香港鐵路附例》第30條，除非獲港鐵書面特准，否則任何人士不能在鐵路處所出售、為出售而展示或要約出售貨品或服務，最高判罰款5,000元及監禁6個月。此外，根據《附例》第25條，任何人士不得在列車或在鐵路處所任何部分作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為，最高可判罰款5,000港元。

攬炒

貪小便宜

幫推

點撚樣面交都可以被人呃到
Ps4 pro同ps3 完全唔撚同喎
更加唔洗講雄火龍機
你(朋友)係咪弱智

Btw 條傻閪咁樣呃完人想全身而退都幾難

Lm 推到仆街

點會比錢先

iv皮帶

C 拍賣唔可以用e 種方法。
佢的營運同dcfe_er 一樣唔收錢。

即佢可以狂開賬號互相文易整高人氣。
除左要acc 名，係0成本。
Dc 以前有好多咁低能的acc 。

佢都要做生意
佢唔會用咁多心力整高人氣只做你一個生意掛
狂開，俾到盡咪十幾廿個

而家睇大部分受害嘅都係幫襯啲無乜人評價，
而且中咗招又留唔到comment嘅人

另外可以睇埋俾comment佢啲人本身多唔多人評價，係咪假account

戇鳩仔

貼上只會比人笑

仲有一班串過馬撚既壓價撚

有天眼有電話

正常走唔到，實拉到

但問題係個買家係咪 。。。。。智障，咁都中伏

你係秀茂坪警署報警？
我個日報失電話都聽到個又係係carousell買ps4比人呃

所以話香港好落後

仲用咩影入數紙

人地祖國 支那寶 就先進

又係呃PS4

不過算啦，唔洗報警啦，班黑警唔會幫你架，會撚你去海關，海關又要你自己搜集證據.

結論黑警死全家

機都唔check就比錢又係on9既

下文？

係真係想安全就約出黎坐低面對面，隔住道閘佢要走你點追，同埋未驗完貨就比錢人又係咩玩法？怕煩怕唔好意思？

回帶
報咗警 報咗海關 搵埋議員
最後廖仔乜事都無

你朋友肯比3.7入閘
已經可以避免 俾個騙子走到

有無最新消息

黑警取易不取難有閉路見到齊料，佢自己唔洗查既話9成捉到。一係佢就返大陸唔好返香港 為千幾蚊一世著草

如果我係樓主朋友一定狂笑
諗到個畫面應該好好笑
追唔到咩

今晚又要提佢柯夜尿

騙子Jackson如果睇到我呢個留言，希望你唔好驚樓豬，因為黑警係唔會為左呢D事而立案捉你，黑警會撚到樓豬無曬耐性博樓豬唔識法律，最後會用屬於商業詐騙撚樓豬去搵海關.
而樓豬就算幾有恆心都只會去到搵海關果一步.
海關又會再撚多次樓豬

重覆：黑警死全家

下文係樓主on9?
拉到人未

女朋友試過上網賣ip7
鑽石山地鐵站面交 一手交錢一手交貨
啲錢用個眼鏡袋裝住
錢都未睇條友跑走左
去報警 差佬話依啲好難捉到
等左一年都冇消息

高仿遊戲機

其實香港警犬好撚廢!
你呢單應該冇希望啦，
有哂樣，警犬都唔會幫你捉

樓主有冇update呀？

樓主比人拉埋？

見到樓豬啲emoji就覺得你抵死

次次交收一定係先check貨再比錢

一睇就知你比人呃得多

其實交收貴重野我會出閘一起驗

幫你推下post啦

唔check機就比錢係你on9啫
條仆街仔咁都呃到人證明你好柒

一人一個電話打去煩到佢仆街啦

咩你朋友係閘外佢係閘內
咁你係邊? 你=你朋友?

跨過站=犯港鐵附加例?

搵到佢的話 確實好易告到佢
但係唔知黑警做唔做野呢

之前買飛俾人呃錢
幾個月後拉撚咗條仆街
咪撚放過佢呀

竟然！？ 聽好多都冇左件事，要起碼多過五、六條友同時報警先受理

令我諗起廖浚皓

留名跟進 報警啦樓主 睇落個傻仔用真電話號碼嚟呃人

上報

留名跟進睇人仆街

唔係check 咗貨先比錢咩

拉左未

3200真買火龍機又真係唔抵幫你比人搵笨 貪字得個貧

傻仔用真電話呃人

港鐵cctv一查 八達通紀錄一搵即刻搞掂

戇鳩 vs 弱智

你又係on9嘅 唔check清楚

唔駛考慮，幾千蚊既騙案，一定要報左警先。
其他後事黎。

佢本人黎 認得聲

警察話做緊野。。。

咁慢

我都覺效率有d。。。

推 等大家等閒打比佢傾下計😆

3000$都呃 真係陰鳩公

呢件事改變左我認為人性本善嘅概念🤦🏽‍♂️ 𡃁仔着名牌一定係仆街

符合國情
新年流流是咪唔記得畀利是?

搞成點

拉唔撚到㗎，我有個fd賣單車，點知個仆街放低個袋話試車，屌你連個袋都唔要就踩部車衝左落山

推到仆街

咩閘內閘外
咩比左錢先check貨 聽見都古怪啦
你第一下見佢想走 就捉都捉撚住啦
見到幾重膠袋 識覺得奇怪
但唔識拉住個細路
重戇撚鳩鳩慢慢開膠袋

相信樓主都只係戇鳩死毒撚
為左慳小小錢 點知蝕獲金

連個18歲細路都捉唔撚住
你唔好打機啦
得閒打下拳 學下點做番個男人先啦

顛撚咗

輕輕一推

笑死 不如唔好面交啦 直接送舊錢比人洗啦

冇資料？有冇報警？

未有 遲d叫fd 打去問下
我就幫手叫佢痾下夜尿👍

面交就係為驗貨, 你面交但唔驗係咩玩法

唔好攪佢住，陣間佢換左電話，差佬肯定唔會跟

拉唔到

你定你朋友呀

其實好難拉，呢d小數目警察根本唔想搞

我朋友話有驗 就係驗個下望左幾次見佢係到就再拆 一拆幾秒就中伏

個袋乜都冇？😨

朋友 我幫佢spread 佢會用我acct睇都

拉到未？
好想睇條友仆街

銀行劫匪就拉得好快。。。

報左 拉唔撚到

但你冇cam冇剩又真係難d既 有冇電話之類？

有樣都冇用，我個friend連人地個樣都唔記得左

我好撚記得！

我都俾ig shop呃左錢，新年前入左數拖到依家無聲氣，
請問樓主報警有咩程序要做？

排 IV皮帶 $1600

要先去警署報案（記得係係你同佢接洽的時候所在地點的警區警署）例如你喺旺角屋企同佢deal就係旺角警署報。 之後佢會叫你等唔知等幾耐就會做初步調查即係問你案發經過。 如果有需要就會落口供。

佢好似冇再用嗰個acct

樓主捉到未?

等緊電話都係

咁耐都冇聲氣架咩，報左海關未

屌 警察話查緊 除左等可以點。。。